各位巴打覺得今日個市會跌定升？

有冇啲咩心水股可以介紹下

今年只買 7500

有乜撚野好覺得？唔係升就跌架啦 屌

起碼升到殺熊重貨先

恐慌嗰班已經上星期走晒
再大趺都應該係大戶操作

今日跌少過500點我圍住旺角裸跑一個圈

留名

樓上準備好接受審判未

你除定衫都得啦

準備bin屍

今日都未完

等睇你表演

2020武漢》上海宣布「封城」！陸四大直轄市疫情全面淪陷

Bin屍